林子祥70歲都咁好中氣

真係好勁

而家佢得返一半功力

因為不需呼吸空氣

今年冇咁犀利啦 但都好勁